# Nand2tetris 第 4 章-- 機器語言

本章將學習 nand2tetris 課程中 HackCPU 的組合語言。

習題需撰寫兩個組合語言程式，一個是乘法函數，另一個是輸出入控制程式。

1. Mult.asm -- 乘法函數
2. Fill.asm -- 輸出入控制程式，當按下鍵盤某鍵時，螢幕要反白。

## 參考

* [從 C 到組合語言](./doc/c2asm.md)
* [從組合語言到機器碼](./doc/asm2bin.md)
